ali 辣薑 (2) 波士早晨

繼續

明日花正過Ali

條腿真係cls

美國運吉

明日花正D

痴線 咁多 又團隊又溝通

得個雞碎咁多

好想屌明日花 好能正

即係要擦鞋埋堆

好想安撫ali

成班輕熟女都好正，明日話，Ali, wingto

辣薑d英文好核突

計總分 WINGTO=明日花> ali

有無人有CAP到明日花呀

咁現實

洪狗正仆街

我想入侵佢秘密花園

Ali留底，其他給你任上

我要明日花夠

仆你個街 對腳正撚到

明日花晚晚俾幾多條仔輪住搞

邊個係明日花

高層

明日花都唔識？

明日花成個戰鬥格 一定係性愛機器

次次都專做二奶 勾人老公 偷食 怨婦個啲角色

即係ali以前做開果d

雖然咸濕仔抵死
但咁都關佢事

dllm奕敏d死人老屎...

洩慾秘書

秘書啫 有冇咁大權力呀

趙希洛好能正

今集好正

Ali 正到

明明只係SP, Ali自己沉船又要報仇

唔知現實係咪咁

秘書都係服侍自己老細姐，駛咩聽另一個秘書講呀

做戲咁做，爛鬼秘書直接開佢拖啦驚條毛咩

黑絲

d同事心諗：你仲唔仆街

呢d炒都抵啦

好撚樣衰，快啲走

搞風搞雨, 抵死

呢套野真係好悶

有左
跟住唔炒得

係佢衰先咪事

殘忍都on9, 比你獨裁日恰夜恰梗E死你

wendy成個三線姐仔咁，無線折墮到二打六都捧

又有左

韓毓霞幾撚正

屌 好似以前人瑞套戲咁
一比人炒就有左

韓毓霞演技爆發

炒冗員

真wendy比人炒

痴撚線公司咁樣出warning

如果計瞞離婚 雙方都有份瞞啦

開餐廳就要比折識既人 ？

港姐

有咗大哂？

有左真係大哂

腳指

有左唔炒得
郁下去勞工處告歧視大肚婆

cut得太多
連大秘書之爭都咁快完

點解有左連性格都唔同埋
呢套野成日唔連戲

我聽過有啲人本身把口好賤
一有左為左胎教唔教壞個B成個人唔同晒

得番15集 cut到

但係佢連個 look 都唔同埋

Page 3都仲未有圖？

無數交比公司又死 交到數 但比d下屬插又死 根本係死路一條

之前有個post講過，好似都有啲成功炒嘅case，不過啲八婆玩嘢真係得個煩字

但係啱啱係公司未知佢大肚前炒嘅，咁即係唔係因為大肚而炒佢，咁都有得計歧視？

廢到

boyz呢條肥仔

簡兒斜陰淡妝靚好多

俾人炒都派散水餅

痴線公司咁樣炒人

成間公司 要咁多秘書做乜

條女真係好撚正

係冇乜波

但係咪整容

做啲動作表情好誇張

驗眼啦

塊面膠到郁唔到咁

垃圾ali又追撚含咁樣

頭先未正式俾信佢就暈左
睇佢遞醫生證明快定收解僱信快喇

個樣好咸濕仔

邊個嚟

呢條女做戲好撚做作

隻雞肶放手袋？

死廢青

野戰ready

襯機執返濟先走

佢好似真係性上癮

今晚扑嘢夜唔夜

食過莊端兒

就地正法啦

呢條女講野痴脷根
又矮又冇波
係得毒撚先鍾意

明日花

性暗示？

加幾滴...

明日花真係好淫呀！

幾時食埋雷莊兜

有d咁上司 點忍到收工呀

明日花係咪last boss

明日花跣9洛賓

被炒果個都好無辜

肯定填Hazel個名

不如炒d大佬 仲好過啦 1個人工頂幾個啦

明日花係咪奸？

衰仔

on9 LK

今次真衰咸濕

工潮

9巴???

呢套野真係cut到痴線

cut左個5集應該係扮鬼扮馬劇情...好似話拍個時有好多造型...但似拍得太on9...所以cut晒

有冇人cap

可能係咁 而家睇落節奏快左易入口 好過係到dup波鐘派膠既

keep going

好心驚人唔掂

有左呢d up既姐...
暫時

ff

咁白痴方法 都諗到

越老員工 越早比人抄

儘快考aco

食屎啦女人...自己咪有日飛人...

LK都幾好

一個女人幾勤力幾聰明都冇用 一個夠索幾姣女人就KO你

不嬲都係

ali做大秘書

黑絲女好撚淫

上房先

而家條女叫咩名 唔記得左

幫你拎
搵boy送比你

明日花又黎料啦！

好撚正

扑野未

姣到

扯左

好撚高心計

屌我呀 屌我呀

淫到

嘩 好撚淫

唔著靚d

緊係唔著啦

跟住走左

好撚淫

扯咗

但好肥

比著連登仔 即刻剝哂衫褲啦

薑哥

gay都照扯rqyt

屌，唔識野就收皮啦，肥！

你收皮吧啦 咁都肥

咁都叫肥

屌開筷子？

十個麻甩佬九個都剝啦

有得食都有唔食 係咪痴綫架

現實多唔多呢d 勾引野

青頭仔有撚女咩

嗯

咁都肥
落街市買排骨屌啦

簽床單

實冇你隻手咁瘦架

這些機會

用呢啲bgm咁warm

師兄可唔可以cap黑裙果到

呢條女真係好正
熟女FEEL正到爆
點解咁少拍

係車著晚裝果幕都ok

男人中意女人姣定係純多啲?

套劇前半睇Ali，後半睇明日花

對住我姣

佢套黑色睡衣好撚正

即刻要開套明日花打丁

簡淑兒都好正，但整過容

呂珊好9

唔撚係呱

明日花>ali
不解釋

套野 d上司 全部有心計 但又係廢

個表情

阿海扑左佢會點

阿海真係好撚型

我要ali...明日花留比你地

點解明日花39歲都仲咁正

好撚想屌 果粒墨

Tvb 啲office劇裏面的從大老細到小職員都唔駛做，講是非多

唔正咩

邊套正

辦工室除左入文件都冇野做啦

呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
質個頭去對大淫奶+大屁股到聞
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面貼住窗咁屌 等鄰居睇下呢個大奶淫婦幾咁淫
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨

啱啱果幕首背景音樂好熟

邊個係明日花？

明日花做情婦，ali做老婆

宇文化及有型過阿海

中年危機 被炒要做保安

有忠誠丫...對公司

十二，三年前未整容
有套第一身好正

果條女好撚淫啊
係咪當我地d 性苦悶男冇到

咁厚粉不了

仲好 比公司有機會一舖炒哂d人
返正要咁多人做乜 係做得野 要一兩個醒目 乜都夠做

多人就係正義

九巴

香港冇集體談判權架

收皮啦

本來好好睇, 無啦啦膠化

多過9巴

我都好想比女誘惑 有女送上門
但我地連登垃圾 邊夠其他男人比。貼錢比女都唔想比連登仔屌

痴撚線, 完全唔明henry點解要陪班喪家狗癲

PCCW

agger

減薪唔加番又仆

片呢

激死呂珊

覺得人工唔岩數 點解唔辭職 公司有逼你係度做 如果咁講 政府過賺咗大把錢 又見可以逼到派錢

tbb今次算唔算神預言

去非暴力抗爭下

抵撚死啊

過橋抽板預左啦廢柴員工

香港人根本唔團結，算吧啦

不如你等d人殺左佢先講丫...

冇料又日屌夜屌啲呀毛

家門不幸呀

條條女都冧阿海

咁阿海係好正既

唔講野邊有野拍

拍人地做野咁撚悶

咁嘅職位咁嘅性格, man到搶住幫佢含啦

對波都算大 我要屌你

加埋咁既樣

留名

又就來開始

呀海明明包2奶

厹app

阿海哩套幾好睇 以前覺得好老套

有冇講到咁出面呀 不如直接上房啦

索性話鐘意人啦

呢條女仲屎戲過黃翠如

鳩噏幾句以為先己諗到絕世好橋

usd

返公司扑野

咁撚賤格既

Ali

Travis都幾撚賤

返公司扑野 又幾識諗wor

送自己做禮物啦，

大波黑絲野戰

麥皓兒

MARVIN BB

條女好大波

有波但樣衰

邊個黎

二十劑就夠一萬蚊啦

上boss屋企訓

MARVIN 食左3條女喇

底褲

ali又搵撚含

叮飯有ali浸底褲味

sp

一次性交一年

好想食叮飯呀

你唔制我制阿

房租必須是一次過性交一年.jpg

孖生

好想聞佢腳板底

穿了穿了，ali真身大揭秘。

紙板搵你咪岩囉

其實只係整過容姐，有幾大件事

陳潔玲

賣金條女

底褲味

閪味pizza

我都想食

正

ali💓💓💓💓💓💓💓💓💓

陣味好熟....聞過ali？

扑過

底褲味priza 正呀

ali對腳

房租必須是一次過性交一年

整到咁正又唔介意

對腳好撚正呀

都整咗容 仲點會有人認得 都唔知驚乜

有都唔啦 冇波又瘦

咁先正

遲d實被人踢爆

10k?

痴漢

條仔就爽 抽哂ali水

ali唔係有咗㗎咩

有冇人比4萬迫下我...

我想溝阿

好嗲

以身相許 我都得架

嘩痴線咩

又孖

ali真係

我黎砸你

姣老細

世界又多2件...

準備爆了

睇到硬左

邊套戲？

誇世代

穿了穿了

又靚又得意

現實有個咁樣既秘書
點忍

有咁秘書 根本做唔到野 由開工扑到收工

其實ali個家姐整埋容嘅話，姐妹丼拍住上，真下天下無敵

個家姐都算係咁

又想講蝦條

好樣衰

做乜卵

想喊

ali一定衝出去柒

洗唔洗講呢d呀

兩粒蒙...

爆了爆了

d死肥野真係...

女人就係感情用事

好低能呀個劇情

ali真係好靚

唔會有收工

香小姐做咩痴咗線咁

路在林宜家咪唔見左人，一係say個sorry就算

Ali靚到離晒譜

有冇頭先Ali話以身相許嗰幕嘅cap圖

ali正撚到
不過今日睇完雜誌...佢條仔又有得食ali...又食埋軟飯...真係

Final boss+痴線婆

ali好似洪欣咁俾人捧紅咗

阿海

ali💗💗💗

好man呀 洪仔收皮

同個豬扒sp丫拿

洪仔

洪狗變痴漢

好型

洪仔好似毒撚

大大隻字vtech

同ali同屋 生活點過

辣薑

做乜撚野

點會唔食ali=.=

我最期待的畫面出現了

扮野咋

信你定姣上司呀

精神分裂

青瓜巴有冇多啲Ali

皮零就叫冇哂d錢...

屌佢把聲想點

簡兒喊樣

屌佢老母個含撚嘴想點

好撚厚粉
屌唔知似乜

明明你自己未散都對人生滋貓...

屌 林泳淘做老婆

俾steven屌返當無數啦

條女落妝應該好撚樣衰

好撚樣衰

係
點解化妝都咁樣衰
好彩我唔係女人

啲戲假到

Tvb員工 反映下唔該
簡乜乜真係好醜

簡個樣真係好Q

煩

睇到我硬曬

個掌頭

戲屎方面 rocky終於有對手

咁普通都吹奏 咁又係既
tvb依加都無藝人 唔捧佢捧邊個

你比番10皮人咪得

屌你老母呢個肥仔放手啊

又唔知邊個大粒野...

頂你又係你

Ali家居look正到

陳慧珊算唔算全tvb最樣衰女藝人

ali家居服

揾笨

走呀走呀走呀
呃人呃人呃人

靚過簡xx

.........

ching識貨 條鬆身褲

淨係呢套劇都唔夠簡淑兒爭啦

戲內Ali整容
現實......

咁又點,兩個我都可以

痴鳩線

啲劇情做乜柒

隻野豬咁既樣好痴線

呀Sir正

on99

突破盲點！

埋野算唔算亂拋垃圾

啲人出現得真係及時

嗱,香港警察呢....

19999

三更半夜咁多人喺樹林

膠到震樹林突然有班人衝出黎

路在林個性格其實幾乞人憎

on9，隻野豬衝埋黎襲擊人類，自衛都比人屌？

為拍而拍，劇情夾硬嚟

Ali就正，依條女好恐怖，唔想見到佢

套野真係剪到好奇怪，搞到啲劇情好似成日暴走咁

開始暴走

CUT左成4份1 梗係出事

淨睇Ali 唔睇劇情

網民都是...

洪仔skin head都咁型

熄d火...

淋

ALI 泳衣LOOK係咪仲未出過?

第一集

唔係好靚仔
但有種說不出魅力

你等左幾耐

你同動物撚講理性?

屌 唔撚係啊 我等到依家

即刻睇返頭2集 唔覺有既

ME2
利申 除撚左褲 準備J

睇過頭2集 記得冇出現過

如果聽日果集都冇 一定比TBB CUT撚左 睇返劇照 ALI仲有尼姑LOOK 軍人LOOK

應該係cut左啲扮鬼扮馬野
可能啲人話點解拍得咁爛就係呢啲

仲有話ali有咗
而家係咪冇咗件事

泳衣出左十萬世啦

無咩印象睇倒

泳衣聽日出
其他look就cut晒

原來得15集

wa好細

嗚呀

邊個話頭兩集播左？

WINGTO好大

而家搭港鐵 求其搵條都索大波過佢

打格仔...

正諗住講

Blur左

wing to先係堅料

blur左

係

blur

邊度

屌你老母垃圾無線打咩格仔

得一秒都要blur

wingto

上水吸氣 潛落去果吓

簡兒正過wing to

無線 傻撚咗
泳衣要打格仔

限奶令

圖呢？

簡淑x又黑又樣衰
好似好污漕咁

ipad就唔撚打格仔我屌你老母
ipad唔係波？

超級大傻仔

簡淑兒一直都係想飛美國探條仔，又突然講到佢對travis有feel

負評個個爛jj

3年前同而家差好遠

都係咁樣衰

頭先係咪打左格

教育電視feel

講到全世界得2間公司咁

一千萬都拎唔到咁廢

電訊公司咁廢

it狗...

曾敏 趙希洛 呢啲又唔露
搵個ipad

IT9又食死貓

咩on9系統⋯

咁兒戲上網投標

柒到

咁貴嘅野上網拍賣

幾億嘅野仲雞過Yahoo拍賣

一個有錢佬身家都幾十億啦

垃圾公司同有錢佬拍膊頭都做唔到

it9真慘

呢d唔係要整個發佈會
幾百人睇住既咩

是旦啦 tvb係咁上下

有冇巴打做ofca
係咪真係咁bid

4G?

好老土呀個bgm

做戲

小朋友齊打交

呢個政府啲野好難講

Ryan 同 LK 夾埋？

似

求其都唔好咁離譜

咁大公司冇plan b我真係唔信lo

搏炒

電腦個畫面仲停留係十年前

臨記唔駛錢 ? 租場唔駛錢 ? 求求其其是是旦旦我地都係咁睇 (Ali) 架啦

雖然呢個政府真係有可能開發個咁既software cap水
但好歹都會book間酒店叫哂班投標者出來現場玩丫

打得勁假

洪狗啲戲小學雞咁

邊個係陳樹基

頭先個it9

呢部電話有sponsor?

Thx

好尷尬 屌

YAHOO拍賣?

究竟係咩劇情

6億俾一條友自己決定

好心HEA HEA地都整返個英文介面啦

億億聲都無plan b
成班人玩泥沙

個website...真係中學生都整到

錯係咁大間公司6億都要諗
垃圾又話第二大電訊公司

唱緊歌個條女邊個黎

一定要投到 即係幾撚多錢都要bid啦 咁撚易做 有幾撚開心

一係跟一係唔跟 有咩好緊張

咁都要問

就咁睇 即係LK同ryan無夾埋

車我返屋企是咪性暗示

戴眼鏡條it9有少少似余文樂

返屋企仲唔開波咩

屌去到最尾原來班廢物都係為公司

咩世界重講良心

Jo做咁大場大龍鳳，就係要令LK以為藍宇宙唔會投？

2001年參考下

紙版人

洪狗

仲要濕晒仲唔開波咩

搵㝫捐啦

做愛啦

係lor, 我以為佢兩個夾埋反公司

在一起啦

咁就一齊翻？

瘋狂抽插

下集返屋企

佢著果條咩褲黎

點解呢套戲咁低質架
電腦介面樣衰 啲雨話落就落

十分鐘原來係真

果陣仲用緊傳真？

Cut到痴線

洪仔算唔算靚仔

唔好咁挑剔啦

算, 而且高, 但係人格乞人憎

35起標 10分鐘計時 禁到60 如果下下都最後先禁咪要用250去投

hea到咁

分鐘

點解敵對公司 唔再抬價 明知佢地投唔到實摺得

你估唔使比咩條數

波凸凸咁

摺佐..
但蝕錢..為咩呢

呢d池會企唔到...

8點半已經做緊無間道

心口至

鳩 簡兒

做乜柒

摀到咁樣都無野睇

喊乜鳩

咁撚大間公司6億都冇食屎啦

一個有錢佬身家都幾十億

D戲

個整容女真係好噁心 樣又膠 人又假

屌 真係睇到好撚老尷

你個野

借位人工呼吸

睇到好尷尬

好撚尷

咁都冇波gap

屎到d戲，喊到眼淚都冇滴

明知人地實會投 點會要自己比錢呢

壞左

好難頂

啲戲

唔係一直鐘意美國條仔架咩

簡淑儀好撚乞人憎，扮撚晒cute咁

即係比帽佢美國條仔戴？

呢套嘅劇情發生緊咩事....
膠到咁
星期日個套放番呢個時間好過啦

好柒條整容妹

樣又假, 格又假, 又成日chok d無辜表情出黎 好想嘔

尼條on9仔有女都唔撚食

簡兒無表情都仲可以當公仔，一有表情

佢塊面好多墨屎

唔係點解要cut幾集姐

整容又死都唔認

下？
係你呀

簡兒

個個都過哂去藍

明日花真係好淫

洪狗：哦歌斯

對淫西腳

依條女女叫咩名

個steven前日先係愛回家做完痴線佬

香港邊個係電訊一哥？

7頭

腳

LK係忠既???

幾十年前既新聞

沉船

下

好垃圾套劇
點解會cut？

你柒街

家陣弱智都可以做編劇 TVB愛心公司

戲名波士早晨有咩關係

咁撚抽得唔一早打

扑完野就叫波士早晨

呢套野幾時做完

睇到有d一舊雲

秘書合格.jpg

佢咁bid 實比人屌到飛天

本來20集 就係太垃圾之後先cut到15

咁岩睇咗呢集 都唔知講乜

cut到呢集唔知講咩

姐係其實LK Ryan Marvin都唔妥間公司啦

啲劇情真係笑死
對手話唔bid 就信到十足, backup plan 都冇
臨尾又突然搵倒n 年前嘅片

係咪即係marvin收買左阿基？

點解你唔話我知
依句野出現左幾多次?

岩岩無左tvb個logo

機樓爆炸 咁大獲都做 白痴都知乜事啦
點跳槽呀

做乜鳩

駛唔駛吹到咁大

仲要搞完人之後過檔，到話俾全世界知係你做有咩分別

長達五分鐘 唔講以為播緊DVD

咁都留意到

痴線 咁都跌成20%
咁中移動咪變仙股

係咪TVB機房真出事

個二世祖真係好撚廢

連街客都要收購？咁董事會合計都唔過51% 平時係點解有權話事

出唔起錢仲要約齊堆人送俾對家

呢套劇d英文懶係勁
boss trivas

點呀
Marvin係忠定奸架

boyz呢條肥仔唔好再做戲啦

依套野好垃圾

啲角色精神分裂咁

得兩個po

呢套野係做乜鳩

ryan 點都大過marvin啦

少到咁可憐

好cute

ali都唔夠捱

boss早晨係邊
都唔岩劇名

膠面簡同Steven條線真係唔係太好睇

呢套嘢冇Ali真係唔會睇 去到而家呢刻得番15分鐘都唔知成套嘢做乜鳩

只係為左睇ali

係咪比人cut晒，快到完全唔知咩事

仲有明日花撑場

咗套野好差

下星期兩套新野感覺上好啲

去到高潮位skip晒

翻生武林感覺都係垃圾

擺到明搞笑都可以一戰

咩料，機樓爆炸當冇事發生?

由中段開始 已經有爛尾feel

Wingto

Wingto bb

好假呀

玩嫌左wingto對奶要分手

Wingto都好假

啲演技

wingto d 戲笑撚死人

係咁架啦

Wingto好過簡淑兒啦

要wingto都唔要腰果眼la吓掛

I’m wasted. I’m tired. I love you darling.

睇佢對奶姐

Tommy 啲戲好啲

點解會係ali陪佢

馬明 唔出場 ？

Agger

是但啦導演都唔知自己做乜

整容怪生bb

正呀好想屌

oh hi mark

阿ali整容前咁樣衰 ryan驚生出嚟樣衰啫

好耐無睇
上次借精單嘢點

咁你食屎啦

過到藍宇宙 marvin 人工都未必高過宜家啦

渡海小輪呢幕幾好

剪到完全唔知講咩

未睇過一套tvb戲係完全唔知佢想講乜

馬小明

個男人之所以留係度係因為有得升識加薪做ceo
女主好煩

睇tvb睇結局得啦
頭同中間唔洗睇

又散左？

咁快分左手

rackal好慘
唔知做乜9

痴綫冇端端 全部人分手

Long d派帽

Cut到痴哂線

唔講以為拍拍下果陣洪仔意外死左差呢幕拍唔到所以先話佢地分手

真係完全唔知做緊乜
個劇名係同套劇0關係

想扑野借 但被人踢門入無做到

笑左

我到底睇緊啲乜

？？？？
洪仔同ali點解分手？

剪片果個好撚勁

cut到咁不如扔去星期日播囉

痴線轉個頭又分手又返香港

為左要做到ali番公司，夾硬要佢同ryan分手

下無喇？

you are not good , you just a chicken , cheep cheep cheep cheep cheep

完😅

媽！我好亂呀

屌 個尾係咩事

咁樣完

價值觀唔同...Ryan唔想要bb...ali想要

會唔會史上最爛？

直頭冇結局 笑撚死

做乜9啊

屌個結局垃撚圾

??

老婆大人

CUT成4分1 差唔多

定其實ryan撞車死撚左

冇結局 ??

衰過bbq

on9

唔怪得做倉底貨
tvb高層真係明智

宜家搞到我好想睇返cut左嗰5集 都唔知係佢cut到咁亂定係套野真係垃圾到咁

全部有拖拍
完

ali又分左手呀

上一秒，你鐘意生我地咪生

下一秒，我轉左status喇

前面句導演唔知自己拍緊咩
笑到我流眼水

遲下可能將20集完整Mytv super上架 佢地真係做得出

做得秘書就係boss條女，完

Ryan都話生喇無端端又分手

明明答話生又唔鐘意

其實秘書呢個題材應該幾有發揮，佢可以拍到成舊屎咁都算厲害

補番ryan撞車個shot比你